覺唔覺依隻冬蔭功杯麵好好食？

仲好食過合味道個冬蔭功味

落咗秘制蠱粉

mama 果隻先正

尋日食完，好多味精

鍾意佢隻海鮮味

yumyum精味好重, 食完頸渴到死

之前工展會買左一箱